2020-12-12 美股不會迎來滅頂之災

清賣邁？

不會

廢話 星期六唔開市點滅頂

好多人係出面叫春